京阿尼歷代黑長直Top 3

No. 3 植野 直花（うえの なおか）
將也小學時的同班女同學，也是少數和將也談的來的女生。對硝子反感的同學之一，指出將也該負起助聽器賠償問題的同學之一，事件過後與將也關係逐漸疏遠。中學與將也同校，高中則與佐原同校，爾後與將也再次相遇時表示中學時期就想與將也說話，其實一直喜歡著將也。

我估有千反田同高坂

No.1 高坂麗奈

no.1 mio

一樣樣

千田反

No.2 名瀬 美月（なせ みつき）
名瀨家的次女，長月市立高中二年級生，劇場版未來篇起為三年級生，文藝部的部長。
平日主要任務是監視身為半妖夢的秋人。
興趣是戲弄秋人。
異界士能力也是操縱空間，但是力量比博臣稍弱。作為彌補，馴養著一隻名為「小番薯」的妖夢，以指揮牠與妖夢戰鬥作為主要攻擊手段。

睇到第2位就知shit

無得輸

千反皮呢?

1）千反田愛瑠

個榜你定?

mio:??

植野呢個淫賤既bitch唔係第一
此post已完

No.1 高坂 麗奈（こうさか れいな）
一年級生，使用的樂器是小號。與久美子就讀同一間初中，父親為知名小號演奏家。從小於父親要求下開始吹奏小號，上高中決定在管樂團繼續吹奏下去。其演奏實力在高中生中出類拔萃，自己也對音樂相關事務要求嚴格，但不善於人際關係。暗戀瀧老師，也因此無法忍受別人說他的壞話，但同時亦對久美子有超越一般同性朋友的情感。曾說過「為了成為與眾不同的人，所以我吹小號」。

黑雪姬

臭月

此post已完

痴撚線千反田都無就學人數榜

呢個係京阿尼?

點會無mio

世界大戰了

top1明顯好公正,唔需要有咩爭議

負評咗

見到topic就諗起麗奈

垃圾post

千反田呢

我計唔計

你識唔識 點數都未到聲之型條BITCH啦 係咪20後連以前D京都作品都唔識啊 MIO 千反田都冇學人講TOP3

簡直係無法無天

歷代

Mio先係第一

高板 mio 千反田
排名不分先後
不服來辨

TOP10你都數唔哂

收收皮先

千反皮都冇就收收皮先

京阿尼歷代最型嘅黑長直一定係麗奈，得涼宮出學校嗰下有得比

可惜第二季路人化咗

個topic係就咁黑長直，冇最型ar。學你話齋麗奈路人黎渣，你知唔知咩叫路人，駛唔駛講第三次，講黑長直套戲分分鐘連明日香都搶眼過佢。

我承認對比起黑長直，千反皮的大眼睛同口頭禪更深入人心，咁排千反皮上面都係mio而唔係麗奈

秋山澪唔係第一個下己經冇討論價值
利申：mio廚

X2

千反田
mio
麗奈
呢三個一定係top3架啦

冇千反田=